唔好用肉身去頂水炮車！ 唔好硬碰水炮車呀！

且戰且退！

前線醒水呀

水炮車離開政府總部

醒目就散水，顧住係金鐘兜過來布袋式包抄。

向中環入內街疏散呀

小心前後灰攻

[url]小心前後夾攻[/url]